做法醫真係會對屍體,腐肉,屍臭麻木?

睇都想嘔,佢地仲要佢接觸,解剖,究竟食飯,打J果時會唔會諗起d死屍

做香港人會對返工麻木？ 又ot 又要迫地鐵

會慣

利：家族做海味生意